如何係街上識女仔而唔會比佢覺得狗公？

話說岩岩搭車返屋企 見到同車有個女仔好合眼緣 有幾下眼神交流 好想問佢拎電話ig 但又驚直接問太狗公 唔問既話又會錯過機會 唔知幾時會再見 到底有咩方法避免佢覺得狗公而我又可以識到個女仔呢？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見！

反正係都做獨撚 不如拼死一搏

發夢果陣識

今晚仆嘢夜唔夜啊？

又好似岩 反正都係三唔識七 狗公都起碼有個印象留比佢

直接問

靚仔

正常樣唔係毒撚樣

咁冇了

Sad

how much 1 Q ?

靚仔=暗爽
樣衰=狗公

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你問完 會俾contact你嘅女仔 你覺唔覺好隨便？

媾女講樣 口材 錢 都無既話可以繼續做毒j

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可